我覺得呢個地球已經完全無希望，因為無論做咩都阻止唔到人口不斷增長

都唔明環保嚟做咩，無論如何班低等人種都會不斷生，人類嘅壽命又咁長，所以真係唔好生仔，會害咗下一代

所以咪有戰爭黎控制人口

會戰爭先算啦，事實係機會率極低

一切事物皆有終結之時 何需擔憂太多 順其自然吧啦 朋友

冇錢才是問題

咁係無可能嘅事，歐美大把回教徒移民

其實Thanos講得啱

人係不斷增加
但地暫時都唔會飽和住 （除左香港之外）

唔係下下都大國同大國打

你睇下非洲同埋中東啲國家

根本用黎刷首抽

小心呀清
鯨魚好勁架

有天災

邊個？

呢位朋友睇戲上腦
一陣隨機殺一半死晒d high value personnel 唔慌唔冇希望